
                      "Intenta trasmitir una simpatía con la que yo no simpatizo. Este tipico romance estereotipado emplea el mismo lenguaje cinematográfico que todas las "teen-movie" ridículas y vanales a las que ha inspirado"
        
            